TODO:
- [ ] Найт движок
    - Подержка 2d графики
    - Работа и изображениями 
    - Адаптирован для игр в изометрии или сверху-вниз.
- [ ] Составить дизайн документо
    - жанр
        - РПГ с элементами тактики и стратегии
        - выжывалка
    - сеттинг
        - фентези стимпанк 
        - сайфай (роботы, технологии)
        - какие расы\фракции
    - сюжет (будет ли)
        - кто мы как игроки в качестве протоганиста
    - 